在洛杉磯，一名男子在公交車站被人用自己的手杖毆打，在舊金山，一名泰國祖父被推倒在地後死亡。 隨著學校重新開學，亞裔美國學生在教室裡失蹤了 
 “傳統蔗糖耗水量很大，”Supplant聯合創始人湯姆·西蒙斯(Tom Simmons)在一次採訪中說。 一家初創公司終於找到了食品科學的聖盃之一——健康的糖替代品嗎? |Jonathan shiber | 2021年2月26日|TechCrunch 
 如今，乞力馬扎羅山幾乎完全被髮達地區包圍，包括小麥農場、商業甘蔗種植園和稻田。 土地使用增加對乞力馬扎羅山已經孤立的生態系統意味著什麼 
 讓我們聯想到上世紀60年代棕櫚灘風格的學院風編織傢俱也重新流行起來，它們由天然材料製成，如甘蔗、黃麻、柳條和藤條。 2021年最熱門的裝飾趨勢一點也不時髦——這就是重點 
 姐妹倆穿過古老的家族產業和甘蔗田。 牙買加聯繫|羅伯特·塞繆爾| 2021年1月13日|華盛頓郵報 
 但儘管斯通拄著柺杖四處走動，警方還是宣佈他“攜帶武器，很危險”。 伊拉克退伍軍人遭連環殺人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野獸 
 希奇拿起手杖，把她推到一邊，費力地站起來，說:“我自己來。” 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他現在咧著嘴笑，伸伸腿——當他說到的時候，他的手杖已經掉了! 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他的朋友在震驚中丟掉了帽子和手杖，但這幅畫展示了當今美國收藏家為之瘋狂的東西。 造就和毀滅政治家的雜誌|Anthony Haden-Guest | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 曾經沿著海岸推著藤條的鐵路線現在是一條風景優美的鐵路。 揭秘聖基茨|黛布拉·a·克萊因| 2014年6月21日|每日野獸 
 在朝鮮的一些地方，房屋是用結實的木材建造的，縫隙上覆蓋著編織的藤條，並塗上泥漿。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 羅莎阿姨在身後藏了一根輕手杖，潘奇的肩膀當場被打了一頓。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 他在甘蔗種植園的主要職責是不讓猴子靠近甘蔗。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 此外，房子裡總是掛著一串香蕉，他有大量的甘蔗。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 在英國得到一點鼓勵後，他向甘蔗種植園主申請在西印度群島試用他的發動機。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克